巴士車長涉姦 親女突推翻口供 稱不滿父偏心故誣陷

巴士車長涉嫌自其親女11歲起，逾兩年內持續多次性侵她，最初上下其手非禮，之後兩度強姦。車長被控5項非禮及2項強姦罪名，案件今日(21日)在高院續審，女事主X下午接受辯方盤問時推翻她向警方說出的口供，指所有指控都是編造出來，父親從來沒有非禮或強姦她。

下午辯方開始盤問時，已直接向X指所有指控都沒發生過，是X說謊，當時X回答說「唔記得」。辯方大律師繼而指出，X一直不喜歡父親，因為父親經常罵她不用功讀書、不聽話和行為不檢點。有一次父親更大力掐住X的頸，需要母親解圍。對此X全部表示同意。X亦同意指父親大脾氣、沒禮貌和偏心弟弟。她更承認有跟母親說過「你做乜搵個咁樣衰嘅人做老公？」

辯方表示，被告在前年9月買了一部新手機，X想拿為己用，但被告並不答應，只在報警當日(前年10月14日)前幾天借給她和弟弟用幾天玩遊戲。但在10月13日，X和弟弟為爭用該手機爭執，X向母稱被告已把手機送給她。母親遂打電話問被告，拆穿了X說謊，被告更因此責罵X，並把新手機收回。

辯方指出，10月14日下午，X和被告在家，X由廳入房想問被告讓她再用新手機，豈料卻撞破被告在房內手淫。被告立刻叫X出去，然後自己穿回褲子走進廁所。而X就趁機走入房，找到被告用來抹精液的廁紙。當被告從廁所出來，X即向被告稱已把精液抹進自己下體，如被告不交出手機便屈他強姦。被告罵她「黐線㗎！」她便走入廁所，用沾有精液的廁紙抹自己下體。至晚上X母回家，見到房內有一團廁紙，便問X發生何事。X因擔心被告會告訴母親她下午威脅之事，便誣陷被告強姦她。

對於上述說法，X今午全部表示同意。此外辯方亦指出，X在2015年5月曾在同學家中被同學父親非禮，X是利用那次的經歷捏造故事。對此X都承認。她最後同意，被告從來沒有非禮或強姦女她。她在接受主控官覆問時指，這樣做是因為「老竇淨係錫細佬唔錫我」。

X今天已作供完畢，聆訊明天繼續，控方將傳召X的母親作供。

乜撚嘢抹啲精落自己到

13歲就識玩鳩自己老竇

好波！

俾老母擺平咗？

會唔會係阿媽逼個女話自己老屈老豆？

#metoo

唔係係個西入面都驗到有dna 咩

屌你老味女人真係好撚古惑

依家即係點? 有搞定無搞?

可能搵手指搽埋條通道
好似搽花生醬咁

事實無人知
淨喺知個女仔認老屈

唔信咪柒問

老母肯定係大陸閪。

on 9 , 睇嚟有人妨礙司法公正， 拉鳩嗰條友啦

咪住先 個重點係個老母未翻屋企 但老豆有精液比個女搽

上面咪講左老豆打飛機囉

唔怪得老豆唔一開始講出真相
比個女撞破打飛機
無面過強姦

其實個女可以屈老豆叫佢幫手打
應該易告d

我覺得係個老母求個女改口供

強姦好難告
要驗個女個西有無損
無傷痕點告

痴撚線....睇到好撚嬲

有老豆精液

我覺得老豆係強姦左 但個老母就嚇個女 老豆坐監你要出黎做雞之類
跟手諗左呢個咁戇鳩既手指灌精液故事出黎 推翻口供

唔識字？

the hunt

巴士佬放工都鬼咁攰，幾十歲點會打飛機呢⋯⋯

我覺得個老豆有做
正常打j點會扔廁紙落垃圾桶
唔係應該扔馬桶咩

似係比屋企人要脅串供

有精液未必一定係姦
要驗西
迫個女幫佢打飛機還有機會告到
非禮罪

準備迎接勝利嘅女權撚要縮入海龜鼻入面了！

證明你無打過飛機
邊有人會咁好死特登掉落廁所

絕對認同!!!!

個人行為模式都有分正常唔正常

我係扔係台到 堆幾日先扔

將自己呀爸變做男奴，機心好重。
以為點屌自己呀爸都得。

事實根本無人知，但好似女權話要信女人就點都on9

屌你老母陣腥味

切勿跟車太貼

男人永遠要背負呢D野
而加女人搵錢已經多過男人,權力大過男人
法律又係幫女人

係咪後父黎？

攰就唔叫雞唔打飛機架？

留名睇單野點發展，就咁睇似有人老妨

個女係咪唔係親生架？

時不時都聽到有人比老豆老母撞破打飛機啦

做咩搵個咁樣衰既人做老公
老豆淨係錫細佬唔錫自己

大把呢d閪家庭

驗咗處女膜係咪到同埋有冇驗到傷痕

@柴田ミチコ
@月野兔兔
八達閪屈得就屈

老母出手啦

後悔lo 發現冇老公冇收入

強姦唔係會驗傷既咩?
點解個西冇傷重可以告到?

好明顯以前告得入人地老豆就照辦煮碗告鳩自己老豆 11歲 又有性經驗 咩都識咖啦

好撚牽強喎 點會咁巧合撞到個老豆打飛機 而個女又識搽精液扮被強姦
似係個老母教個女改口供

唔知真定俾人教唆佢咁講，如果真，咁條女都幾得人驚，咁細個已經玩到咁撚大

件事發展成咁
老公坐唔坐監都唔會養佢兩母女啦

如果唔改口供 個老豆要坐好撚多碌

似係老母逼 咁假AV情節咩

女權閪做開聖人
冇性慾
真係未聽過有人試過比屋企人撞破打飛機咩

她最後同意，被告從來沒有非禮或強姦女她。她在接受主控官覆問時指，這樣做是因為「老竇淨係錫細佬唔錫我」。

似係老母點鳩個女要佢誣衊daddy強姦佢
個女雖然憎老豆但係良心發現

豈料卻撞破被告在房內手淫。被告立刻叫X出去，然後自己穿回褲子走進廁所。而X就趁機走入房，找到被告用來抹精液的廁紙。

打完飛機紙巾唔dum去廁所而係留係間房?
貪佢陣味夠清新?

老屈無極限

一個11歲嘅女仔 會知道男人打完飛機會射精去紙巾度？
如果係11歲男仔 知道就唔出奇
但一個女仔連扑野都未試過
點會知精液係點嘅樣、打飛機原來會射精、射精落紙巾...呢啲野

警司警誡啦屌

以前就話唔知啫，依家互聯網咁發達
普遍啲後生又早熟咗
知真係唔出奇

證明條女經驗豐富

親女真係驗到DNA？

A : 個女同老母因為某啲原因去屈老豆

B : 老豆比咗著數兩母月要佢改口供

俾老豆老母撞破就聽過
或者發現老豆包二奶就聽過

未聽過個女撞破老豆打飛機

老母撞破個仔打飛機都有啦

我咪講左囉

個女撞破老豆打飛機真係第一次聽

如果有姦， 又無罪釋放， 個女同老母有排受

btw 如果你係個老母面對緊兩個選擇
1。老公亂倫+強姦罪成要坐好撚多碌，屋企冇咗經濟支柱，以後仲要比街坊鄰里笑呢家人亂倫過
vs
2。教個女改口供，個女仲係11歲，唔會有案底，街坊過一排就唔記得曬件事

比我都會揀後者啦

會唔會老豆嚇個女， 放返出黎會斬死個女同老母

會唔會係一直都屈

會唔會係老母教個女改口供

警察大哥，呢對母女用lan線就正路。

女權臭閪淨係識屈入個無辜老豆到

又me too
做男人真係慘

正常沖落廁所喎 清

我講緊個老母揀2嘅可能性大過揀1

你get錯重點

岩啊
仲要無做過都要受班女權臭閪白眼

比醫生check下個女破咗處未 咪知囉

包實扔落垃圾筒第二朝都垃圾房見啦
個老豆咁做有咩問題

扑野夜晚扑冇得揀
但你會唔會日頭得個仔同女係度個陣自己匿入房打飛機?

咁個女虛假陳述, 俾假口供一樣入冊(更生營?)

出到來冇事
唔好好似柴田妹咁柒左深潛就得啦

未成年佢怕咩
頂多女童院見

佢以為而家d女咁純情

有冇打過飛機?
d精咁大陣味都有得忍?

你儍㗎?

集體炒車

13歲喇

日日放學溫仔扑野港女吹都得啦

其實驗下個閪有冇損咪得 咁細個扑野多數都損 除非老豆細到粒豆咁
係老母報警 咁就一定係個女亂黎啦 又話比同學老豆搞過 宜家隨時上網又成堆av 真係咩都唔出奇
如果成件事係真既話 個老豆真係番去屌下個女出出火先

明知個女未訓，係房唔鎖門就打飛機
咁樣俾個女發現，冇話冇可能，只係真係第一次聽

仲要撞正射果刻或者岩岩射完
叫個女走，自己就著褲走，精就留低

巴士佬工時長打個飛機都唔得
真係慘

朝早唔打去到下午仔女放學返黎先打?

巴士車長
一定有好多時間姐

證明你未見識過家暴
通常老母都唔想搞大件事，唔想老公坐監，寧願啞忍
你睇下台灣新聞大撚把例子
香港都有大撚把，不過冇上新聞

勁痴線

事發係11歲

打個飛機要幾耐時間?

情願聽到冇女女女過
女女女親生女真係好嘔心

成班智障仔有冇睇新聞內容㗎

此外辯方亦指出，X在2015年5月曾在同學家中被同學父親非禮，X是利用那次的經歷捏造故事。對此X都承認。

聲稱11歲至13歲期間多次侵犯佢

呢單唔係之前驗左個女仔處女膜完好
陰道冇傷痕咩？
點解仲會有人覺得個老豆有做到
係比老母迫所以改口供？

老妨

咪乜撚野住先啫，懶係諗到破綻咁，盲就咪上網啦

內容都唔睇又衝出嚟柒 果然係金鐘連登仔

報導過仲係處喎

你話個老豆俾著數佢兩個改口供
都on撚79
強姦案一下就拉鳩左個老豆唔俾保釋啦
如果係親生呢類case , 上court過堂時法官即時落禁制令唔俾個老豆 接觸個老母同個囡啦
呢d敏感case隨時叫社署即刻搵宿舍俾兩母女入住 , 防止受害者係案發地點觸感傷情

99% #metoo
果1% 最多係發現冇左個老豆2皮嘢入息
成家成個仔都收皮 , 自發性改口供俾個老豆出返黎

比同學父親非禮過 就證明到冇比自己父親強姦？
要改口供嘅話，咩都攞曬出黎講

如果真係屈嘅，搽老豆啲精落個閪度都好撚嘔心啫

11歲個窿太細未入到 唔出奇

一個11歲嘅女仔 會知道男人打完飛機會射精去紙巾度？

55

@女權撚

source?

控方在開案陳詞表示，本案是在2017年10月14日被揭發。當日晚上X母下班回家，發現睡房內有一團廁紙。X見狀便立刻把廁紙拿走，放入垃圾袋並拿出屋外丟棄。母親感到奇怪，便問X發生何事。因當時屋內有人，起初X拒絕回答，直至母親用鄉下話再問，X才回答說被父侵犯，又表示因為父親說過，說出來他便會跳樓，所以她不敢說。

如果係假佢都幾好戲
ok你贏

匿入房但係唔識鎖門既

覺你老母西咩白痴仔 當自己神探？有證據？
做老豆實有強姦？睇故都知條女8婆啦

弱智， 大把公屋妹13歲已破處， 你30歲重青頭

控方在開案陳詞表示，本案是在2017年10月14日被揭發。當日晚上X母下班回家，發現睡房內有一團廁紙。X見狀便立刻把廁紙拿走，放入垃圾袋並拿出屋外丟棄。母親感到奇怪，便問X發生何事。因當時屋內有人，起初X拒絕回答，直至母親用鄉下話再問，X才回答說被父侵犯，又表示因為父親說過，說出來他便會跳樓，所以她不敢說。

X母聽到女兒這樣說後，便立刻帶女兒往警署報警。至15日凌晨警員跟X母回家調查，適逢被告返夜班後回家，便當場拘捕被告。期間被告表現激動，警員須動用手銬將他制服。被告回復冷靜後接受警誡，他在警誡下否認強姦。不過其後基因鑑證則發現，X的內褲和陰道內，都沾有被告的DNA。

X在10月16日在警署錄取口供，表示在14日下午，被告叫她入房，說要給她錢，然後便脫掉她的褲子後和她性交。她表示不想被告這樣做，但因被告說會跳樓，所以她沒有拒絕。另外X亦指被告自2015年起，便多次摸她的胸部和下體，和用陽具在她下體外摩擦，更有一次進入她體內。而被告在2016年起，會在完事後給她錢。她曾質問被告為何「唔搞阿媽搞我」，被告就回答說「唔得呀」。她形容被告的行為「變態、乞人憎」，但她就不敢反抗。

下午傳召鑑證專家作供。專家除確認在事主X的內褲和陰道找到被告的DNA外，亦解釋由於在這些主要證物已找到被告DNA，故此沒有拿X的母親交給警方的廁紙去化驗。

男人女人鬧交
男人：@¥|¥\\€¥~>{*]*
女人*_¥\>[>]¥|]¥¥[¥[¥
男人&/&\€€\€€]¥}}¥
女人：（屌，開始唔夠講tim，有計！）你信唔信我報警話你非禮我吖那
男人：屌

女人大絕

原來11歲＝13歲

但係單案上星期五先開審
有冇source?

2015年某日，被告於凌晨時分趁妻子和幼子熟睡，在客廳強行脫下女兒的褲子，用陰莖摩擦她的陰道。後來被告又多次趁家人不在或不為意時，在家中對女兒摸胸兼摸下體，事後給予女兒數十元掩口費。女兒曾一度反問被告：「點解你唔搞阿媽要搞我？」被告答：「唔得呀？！」
及至2016年，被告再次趁妻子和幼子外出，在房間內強姦女兒，其間沒戴避孕套，在女兒體內射精。翌年10月14日，被告重施故技，強行脫下女兒褲子，將她強姦，並用紙巾清理精液。
其後妻子回家，當晚在房內發現大量紙巾起疑，女兒見狀，隨即將紙巾扔到垃圾桶，並將整袋垃圾扔到樓層垃圾收集桶。妻子更生疑，再三追問女兒下，女兒終和盤托出，又謂：「爸爸叫唔好同人講，否則就喺30樓跳落去。」
妻子遂拾回垃圾桶內的紙巾，並帶女兒到警署報案。被告翌日凌晨被捕，情緒激動，警誡下否認控罪。

原來個女本身都唔諗住屈架啦
係個老母逼佢
大陸女人真係好恐怖

真係女人天生技能黎 咁細個已經識metoo

大陸女人真係唔出奇

但個巴士車長娶大屋女人+拎公屋住
所以應該判返佢入去坐廿年最好

支那女人可以拎公屋拎綜援又申請同鄉契家佬

她便走入廁所，用沾有精液的廁紙抹自己下體。

咁都up得出？ 老母搞掂咗？

無論真相係點呢個世界已經痴撚咗線

老母帶個囡去差館報案
最後再叫個囡唔好告？

會唔會咁反智？

所以啲男人真係抵撚死 咁撚中意搵大陸雞
唔係作你一筆就屈你去坐監
娶大陸雞落黎呀嘛
抵啦 入冊啦死仆街
完全抵撚死

乾咗係hi唔到 仲係痴泣泣個陣 抹落自己個西？

我唔信有女仔做得出 仲要咁細個

電影都係咁做 而且之後個阿媽都好掙扎

之後受咗D親戚壓力 唔出奇

之前

X的內褲和陰道內，都沾有被告的DNA。

佢用手指將精液放入陰道 一定係

做乜9

蝗味濃

Cls. 咁細個就識玩呢啲

唔好玩 , 擺到上court就唔係受害人決定到
律政決定告果刻 , 受害人得返一個角色 就係俾口供 , 佢冇得上到去話唔告
而且你推翻證供有機會俾律政告老妨
因為俾口供前你係要宣誓 ....
你想轉呔唔告律政都唔會放過個老豆啦
律政鳩告上到庭俾官屌唔係第一次

要屈點解屈唔出

呂造謠都係咁屈

另一單黎，已經判左有罪

法醫曾供稱，他為事主檢查後發現事主的處女膜上並無任何新舊創傷，因此他無法確定或排除事主的陰道是否被男性下體部份插入。

無論真相係點，成件事都好恐怖
一係佢老母包疪老豆而叫個女改口供
一係就個女係metoo奇才，將來肯定為禍人間

13歲女點告老妨

如果係射落紙巾好快就乾咗啦
仲點抹落陰道

Gone Girl

原來無人覺得有問題
又覺得老豆樣衰又想佢錫自己

高院呀
有陪審團
同人講處女膜完好
陰道冇損傷
同人講俾人姦完仲要內射埋
你係男人 你信唔信先？

信既一係認為11歲條女個閪闊過西隧 , 插左=無插
一係青頭仔未屌過閪 , 認為全世界都好似佢咁牙籤仔屌妹(11歲) 都可以唔整痛條女

處女膜完整係另一單裝修工強姦個女

法醫曾供稱，他為事主檢查後發現事主的處女膜上並無任何新舊創傷，因此他無法確定或排除事主的陰道是否被男性下體部份插入。

可能老母係新移民
之前好興家暴
呢排好多單風化

邊度有講處女膜完好
陰道冇損傷咩?

我覺得呢單野有潛力衝出國際

條女13歲作到呢2個古仔真係好能高

點衝啊?
唔好話台灣
連人地個台北市都比唔上啊

點解告唔到

10歲以下的兒童毋須負上任何刑事責任。根據《少年犯條例》（香港法例第226章）第11條，任何10至13歲的兒童都不得被判處監禁

案發時11歲 , 可以照告 , 只係唔駛坐監
可能要入感化院
玩到老屈強姦既老妨 , 唔同一般偷嘢警司警戒

sor , 冇完好 , 只係冇新傷
自

X母聽到女兒這樣說後，便立刻帶女兒往警署報警。至15日凌晨警員跟X母回家調查。

老母帶個女報警，之後又要佢改口供，唔合理喎

件垃圾娶大陸雞落黎屈鳩自己
又關港女事

過咗兩年時間 女人話變就變

個女未成年 怕冇做老豆做家庭經濟支柱 咪良心發現改口供
反正未成年佢自己唔怕有咩
同埋有塊八達閪

冇錢洗先識知驚 咪改口供囉

1.個老母想屈老豆，帶個女去報警，傾掂數now

2.個女真係想屈老豆

3.個老豆真係有強姦，傾掂數now

並無任何新舊創傷 ??? 冇創過傷 = 完好？

呢單入埋 ... sor , 原來真係有牙籤仔

冇比碌鳩入過囉

幾得意

屌呂麗瑤無審先判既post就一大堆正評
成班大義凜然屌呂

呢個post 就一大堆人判左個巴士佬非禮兼老妨

冇記錯之前台灣都有單8歲屈強姦啦
好似係冇做功課
怕比老豆罵同打 就先下手為強

正常老豆有做過，新移民阿媽應該非常支持個女鋤死個老豆啦，跟手搵社工搞離婚搞綜援，迫走老公獨霸公屋，再咬著老綜慢慢搵下手埋單

女權臭閪出晒黎拎道德高地啊嘛

控罪指，現時42歲的被告於2015年至2017年10月14日間，2次強姦及5次非禮女兒。據控辯雙方承認事實，被告於2003年7月在內地與妻子結婚，後者於同年12月誕下受害女童。女童與母親於2009年以單程證來港，定居於被告母親位於粉嶺的3房公屋單位。

全家死撚晒佢

成班道德塔利班 真係好撚恐怖

你係絲打？定係性無能？

根本就係成家人都有問題

唔明點解要提及被告職業

睇返之前新聞
層公屋戶主係被告老母
唔係被告 , 呢個情況獨霸唔到層樓 , 仲要俾奶奶趕走兩母女

拎碌假鳩插自己咪得lo

控方陳辭指，受害女童是家中長女，有一個弟弟，在家與被告、母親、嬷嬷和姑姐一共6人同住。被告首次犯案時，女童就讀小六。前年10月14日，女童母親回家後發現，女童睡房門後的櫃上放有一個又大又乾的紙團，女童見狀即將之取走棄置。母親思疑紙團曾用來抹掉精液，便連番追問女兒，女童在追問下承認遭被告侵犯。

母親聞言後攜女兒到警署報案，後來又在警方陪同下返回寓所。被告於翌日約凌晨1時半返家，當場被捕，警誡下否認犯案。其後法醫替女童檢查，雖無發現任何新、舊傷痕，但在女童陰道發現有被告的DNA。警方又在女童內褲中，發現屬於被告的精液污跡。

唔知係唔係完好
但一定冇損

我發覺法醫係成件事嘅角色只係為咗確認女方被強姦 真係戇撚鳩 男方權益呢？
陰道有新舊創傷=有姦
陰道冇新舊創傷=無法確定或排除被姦
公我贏 字我贏50
係咪要喺陰道生條j出嚟先可以確認無姦

女童睡房門後的櫃上放有一個又大又乾的紙團

如果真係擺呢度 , 一係個老豆弱智
一係個囡自己搵垃圾桶拎舊飛機雲吞上黎

真係好撚唔合理
雖然平時報紙佬信3成好 , 但呢d位佢唔會鳩作得咁detail掛 ...
係既就抵炒車

香港地八達閪一等公民啊嘛

未聽過咩?

喱D case實有熱心社工幫地一條龍再彈比議員搞，一定唔會無屋比佢地住，如果層公屋有佢幾母女名，奶奶敢膽去麻煩佢幾母女，除時都會被趕走

宜家d仆街社工同議員好鐘意幫喱d人，仲熱心過賣樓d中介

唔一定公屋
可以係中途宿舍
不過呢單嘢3個都抵撚死架喇
巴士佬後生返支那搞大左隻蝗

真係冇一個係無辜

真係痴撚線 呢個年代做女人真係好
粗重嘢 打仗 呢啲 要捱苦要死嘅就全部男人做
享政府福利 賣閪賺錢 收兵 光明正大老屈metoo 就女人黎
呢個世界真係痴撚線

唔理件事真假
點解男性喺香港社會咁唔受法律保護
宜家直頭係所有嘢一面倒傾向本來地位已經愈來愈高嘅女性

有冇人幻想條細路女打開自己個閪抹精液個樣諗到扯扯地

佢地抵死，我地香港人咪仲抵死要幫佢地埋單，變相又削弱左我地資源

連登仔炒左車咪認左佢囉 笑死人

炒咩車？

生活用品用支那嘢已經on9
咁都唔夠仲要同支那蝗一齊生蝗仔就仲on9

身邊有人就係做呢d on9嘢俾支那蝗呃完錢飛左

咩樣呢

老屈強姦非禮依樣野除左第3世界國家全世界都係一9樣
女人老屈人唔洗成本,鐘意點告都得,除非個男人已經坐左幾年冤獄,法庭先考慮告個女方

係社公揭發

國產八達通> 香港土生土長男人

淨係知呢單野好鬼 真相係點無人知

查實腥講人本質上同大陸人一樣，都係中共國人嚟

咪撚戇鳩啦，對家律師Chok你兩下乜都穿啦

香港都有上新聞， 個小朋友死咗咪上新聞囉

個小朋友返幼稚園， 老師見到小朋友成身傷痕， 同校長講， 校長都叫唔好出聲啦， 如果幼稚園報咗警個小朋友可能唔洗死

有幾多家暴個老母啞忍， 睇住d仔女俾人打， 最後咪一咪又一次原諒個衰佬

如果你覺得呢d事冇發生過， 咁同你都唔洗傾落去啦

唔信個女咁撚醒
搞咁多野屈個老豆

其實佢都係將計就計啫⋯⋯
又唔係捕住佢老豆打飛機

拉老竇o個時冇驗過個女係咪真係陰道受損, 有被強姦o既可能?
同埋之前好似話個女陰道內搵到老竇o的精, 射曬落紙巾索曬都仲撩得返起搽入閪? 定可以用紙巾隊完入個閪抹一輪, 淨係留低到精唔會痴到紙巾咁犀利?

有啲女真係11,2就被人屌架喇

低佢爆多單15年去同學屋企俾人地老豆搞！？

*但

索晒D精？正常男性應該知唔係咁易

不如話個女求姦不遂

頭幾頁又話佢處女膜完好

覺得唔撚比啊
我夠覺得你老母做雞生左你出黎 你係打亂種啦戇鳩
咁你係唔係啊屌你老母

睇故都知條女8婆？ 知你老母戇鳩鳩咩 當自己神探？
收皮啦睇故神探

如果有條女主動引我打飛機 再抹自己個西
佢要告我係咪一定死撚緊冇得打

拍片可能有得打
要高清影曬你地個樣同過程

廢西惱羞

可以同呢個女脫離父女關係

挑，一開始個version又唔見d人咁理性喎

同文革果種你識外語所以就係通番賣國既理性程度差唔多,真係理性既話係未有證據唔應該下定論lo
好多人好似覺得改左口供所以第2次口供係假,第1次口供一定係真 而唔係兩次都有可疑 無罪假定呢?疑點利益歸於被告呢?隔黎PO仲有人覺得有性慾就會想強姦自己個女,痴撚線
根本班人就係想個女仔比佢老豆強姦左

女人實在太恐佈

陰謀論最恐怖係佢老母
個老母報完警 醫生驗完個女個閪有DNA都仲唔夠
佢仲拎埋屋企啲有精液嘅紙團去 以為可以鋤死個老豆

真相係點真係佢地先知，但我覺得辯方律師最值得聚焦。

如果個女開頭係屈，佢用咩方法令個女最後講真話？

如果單嘢係真，佢又用咩方法人令條女最後講大話？

呢單嘢有好多枝節位可以討論，唔明點解社會咁冷淡，係咪女人屈老強已經係日常？

如果個女由一開始係屈，咁佢老母係蒙在鼓裡定有心幫手屈老公？而家峰迴路轉，警方點都應該搵佢老母傾下偱老妨方向調查，但警方一散庭已表明唔會有後續行動，撲朔迷離。

如果真係比人姦，兩母女收咗咩好處要改口供放生老公？同樣，警方應該搵佢兩母女偱老妨方向調查，個女未夠秤啫，但個老母是否知情是否有參與？但警方一散庭已表明唔會有後續行動，撲朔迷離。

班差佬，未夠宿舍各項津貼，隻隻年薪至少幾十萬，受過專業訓練，竟然比個小妹妹當狗咁撚，但竟然無任何交代同行動，呢單嘢肯定又成為法律界嘅必讀案例。

呢單嘢有好多枝節位可以討論，唔明點解社會咁冷淡，係咪女人屈老強已經係日常？

如果個女由一開始係屈，咁佢老母係蒙在鼓裡定有心幫手屈老公？而家峰迴路轉，警方點都應該搵佢老母傾下偱老妨方向調查，但警方一散庭已表明唔會有後續行動，撲朔迷離。

如果真係比人姦，兩母女收咗咩好處要改口供放生老公？同樣，警方應該搵佢兩母女偱老妨方向調查，個女未夠秤啫，但個老母是否知情是否有參與？但警方一散庭已表明唔會有後續行動，撲朔迷離。

班差佬，未計宿舍各項津貼，隻隻年薪至少幾十萬，受過專業訓練，竟然比個小妹妹當狗咁撚，但竟然無任何交代同行動，呢單嘢肯定又成為法律界嘅必讀案例。

女童告父親強姦庭上突改口 一男兩女涉威嚇事主作假證供被控

警方版本可以不理，等上庭聽下詳細案情啦。

上面話11歲屈老豆嗰班人 聞到炒車味

個男人當自己老婆同個女都係雞 先會屌得落個女
諗下都嘔

咪咩住先，難聽過粗口，無人在意你諗法呀。加上你只係一個文盲

繼續關注

飛機都未撚打過

未審未判，暫時炒車嘅只係話老豆姦女果班。

係喇係喇

而家有人被告老妨

樓上班仆街收下把賤口啦
一早話左11歲小朋友點會識搞咁多野為左屈個老豆

Hi

以香港警方嘅處事方式，我睇件事最大可能性係咁。

小妹妹响庭上良心發現講出真相後，警方輸到七個一皮，高層震怒，成隊人個個年薪至少幾十萬竟然比個小妹妹當狗咁撚。下班邊友發哂茅，入唔入罪事少，面子事大，即刻做嘢補鑊。

但個女咁細又唔告得，想告個老母咩，老母又大條道理話當初比個女誤導，果一刻係真誠地相信個女比人姦，你又吹佢唔漲。咁點算好呢？咪問下佢兩母女審訊期間仲有見過咩人，有無同任何人討論過案情囉。

就算你地有親戚打官司，你做親友關心下同佢傾下計好平常，咁警方一聽到就如獲至寶，即刻做鳩果幾個親友老妨，搵埋友好記者大肆報導，咁又可以當破案，向上頭有哂交代，港豬又以為水落石出。

至於過一排會唔會撤銷控罪，幾時上庭，告唔告得入，無人記得啦。

以香港警方嘅處事方式，我睇件事最大可能性係咁。

小妹妹响庭上良心發現講出真相後，警方輸到七個一皮，高層震怒，成隊人個個年薪至少幾十萬竟然比個小妹妹當狗咁撚。下邊班友發哂茅，入唔入罪事少，面子事大，即刻做嘢補鑊。

但個女咁細又唔告得，想告個老母咩，老母又大條道理話當初比個女誤導，果一刻係真誠地相信個女比人姦，你又吹佢唔漲。咁點算好呢？咪問下佢兩母女審訊期間仲有見過咩人，有無同任何人討論過案情囉。

就算你地有親戚打官司，你做親友關心下同佢傾下計好平常，咁警方一聽到就如獲至寶，即刻做鳩果幾個親友老妨，搵埋友好記者大肆報導，咁又可以當破案，向上頭有哂交代，港豬又以為水落石出。

至於過一排會唔會撤銷控罪，幾時上庭，告唔告得入，無人記得啦。

有乜理由打飛機, 打完唔掉落屎坑道?
唔係好信.

唔該某啲人唔好扮到無炒車，咩剎得切車咁，判案果日你地已經炒哂。

而家呢單老妨只係拘捕兼起訴，未審未判唔好當自己贏咗囉唔該，因住炒多鑊呀。

倫敦金都拘捕咗過百人架，燒車斬人案都拘捕咗細B架，然後呢？

個女仔應該之後可以去女童院住

要個老豆打飛機唔鎖門
跟住個女入房見到老豆打飛機
個老豆又繼續打,射左先叫個女走,再留低篤精係房
咁個女先可以拎到精

三人還押

社署接管左個女童同細佬未?
事件發生左咁耐，無人跟進呢個家庭，發現唔到個老母同祖母幾咁痴撚線?
兩個細路條命真係苦，成家大人都變態

睇你老母西咩白痴仔 當自己神探？有證據？
係女一定係八婆?

老豆咪仲慘，養狼狗咬心口。

連登神探

睇child登仔集體撞車真係好好睇

女人細細個就識metoo